有冇人覺得意甲前鋒質素比幾年前高好多

幾年前老鬼東尼都攞神射手，依家差唔多隊隊都有神鋒
意甲神鋒排行榜(排名越高越勁)
1.米列克(拿玻里)
2.戴巴拿(祖雲達斯)
3.伊卡迪(國際米蘭)
4.迪斯高(羅馬)
5.巴卡(AC米蘭)

收皮啦
東尼都叫拎過世盃，金靴
你老幾呀辣殺

又吹奏自己🤦🏻‍♂️

你傷完廢過陳七就唔好講啦

Belotti

Milik呢啲垃圾都拎出黎講

早幾年祖記有N賓個陣就最勁

卡利亞里個北韓仔都勁過你

樓上一堆盲反

廢鋒

好多廢鋒

N賓

西瓜恩屌打樓主

佢冇品25狗

Mertens Insigne

1號最辣殺

屌你牙黃洋達

睇射手榜好過啦

意甲貨 真係無咩信心

insigne ok ， mertens就不了

Milk今季有踢咩？

得啖笑呢班前鋒

同隊梅頓斯，恩斯尼，卡利祖都屌打你

同你一樣全季無見過

同你一樣

放返我上第一

幫你串牙滿都派我膠 屌你老母

貝拉迪

sor牙，5會左

意甲神鋒：milik
英超神鋒：阿吉魯

米歷克都算？

yes

點解唔算

俾你拉低晒個average

齊心屌蔣狗ok?

Me > All

你翼鋒，依個榜正計中鋒

波蘭神鋒拖廢意甲

樓豬 老鼠屎

蛆狗躝

1. mertens(拿波里)

廢鋒唔識分黃洋同黃洋達

除左樓豬

agger

今次我都幫你唔落啦milk仔😞
咁撚廢都迷

依個左翼同冇品

好勁

真藍黑個高美斯先勁

樓豬有乜可能排第一

拿玻里神鋒系mertens牙

矛品狗黎

italy

嘰哩咕嚕

Milik

幾時統一

唔豬幾時

想知意大利統一歷史多d

唔想比你地知

終於回應了

g持

有冇人覺得milik>利雲狗

攞隻狗同個人比

有

只計年齡就係

清識波，利雲狗冇資格同人比

但milik仲衰過狗

系，milk系狗

狗你老母

系

笠水排行榜?

眼殘？

25 - Belotti A (Torino), Dzeko E (Roma)

23 - Higuain G (Juventus)

21 - Icardi M (Inter), Mertens D (Napoli)

今年頭五位係咁入波
你入一球我又入番兩球
真係好緊湊

睇番前幾年
一係一個獨大
一係就整體入波唔算多

12-13

29 - Cavani E. (Napoli),

23 - Di Natale A. (Udinese),

16 - El Shaarawy S. (Milan), Osvaldo P. (Roma)

13-14

22 - Immobile C. (Torino)

20 - Toni L. (Verona)

19 - Tevez C. (Juventus)

14-15

22 - Icardi M. (Inter), Toni L. (Verona)

20 - Tevez C. (Juventus)

18 - Higuain G. (Napoli)

15-16

36 - Higuain G. (Napoli)

19 - Dybala P. (Juventus)

18 - Bacca C. (Milan)

十卜賓

我先最勁

十卜路

互含

意大利

ho ball

你個名係邊

傷咁耐入波少啲有幾奇